此雞只應天上有：七張皇家照拍出雞的優雅

7張

留名等睇人貼麻友，Lilian kan